返元朗要小心！！！！

#地區資訊 2045

元朗雞地有大量黑社會全部白杉，佢地會係雞地近西鐵站一帶伏擊遊行完返泥嘅示威者，係真係會圍打！呢個消息係100%確定，麻煩大家廣傳叫住元朗嘅手足小心，遠離個邊一帶！

冇衫換嘅，去屯門Vcity買件新衫先返屋企

去天水圍搭的的啦

Agree

推

算唔算非法集會？

換其他色衫

屌垃圾，警鄉黑合作

報驚la

有朋友通知，有班廢老揸住滕條fit鳩d學生

推！

報警啊，非法集會，藏有攻擊性武器

算 不過鄉黑同黑警係自己友，冇人理

建議元朗手足去其他區朋友嘅屋企瞓晚先，天光先返元朗

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

Push 小心

Push

換衫都無用，要兜路